6.21 投奔初夏 政總夏日沙灘節！！！

頭先開錯台

炎炎夏日將至，一眾市民都應投奔初夏，玩一眾港人愛玩的沙灘運動!!!!

第一屆全民初夏運動會於金鐘舉行，屆時大家可帶備名種沙灘玩具，到場慶祝

1. 飛碟

受美國隊長同垃圾會君妖大隊長所啟發，大家可帶備飛碟，由於飛碟易於控制，加上價錢相宜，適合遠距離攻擊，而感覺亦比磚頭好，所以強烈建議

2. 沙灘排球

人妖打排球所描畫既殺波相信深入民心，希望一眾運動巴打帶排球於到時大大力殺落對家，強身健體

3. 浮棒

大大支浮棒可臨場殺敵，軟身有助吸收攻擊，亦能遠距離對對家做成滋擾，顔色亦有助辨認自己人

都係突然諗到，有建議大家可再講講

推一推

推

係咪打錯日子呀

21/7?

621

仲6.21on9

自膠sor

時光機準備好

對唔住

坐時光機返去參加

聽日盧狗記者會：強烈譴責暴徒使用時光機